如果你唔贊成前線衝...

唔緊要的
人人可以犧牲的程度不同
覺悟的程度不同
可以承受後果的程度不同
所以判斷都會不同，是可以理解的
但大家的目標都係一樣的

所以請謹記
不分化不篤灰不割蓆

唔打算站在前線的人
就請用盡你的方法能力
向外解釋衝擊的人的理念，衝擊的原因
大家的茅頭係應該對住依個漠視人民的政府
而唔係自我分化

五毛係度渲染散布衝擊的人暴力的時候
我地就要用更大的力度去向群眾解釋所有事的成因係政府完全無視民眾的訴求
導致今日的局面最大責任係依個政府

無論係內部的互相指罵，或是跟五毛的對罵都是無意思的
請大家當自己係一個政棍，用盡你的方法去爭取群眾的支持，大家係唔同層面各自做可以做的事
多一分支持，少一個敵人，就多一分希望
香港人加油💪🏻

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

就算唔贊成都會支持

請緊記敵人嘅敵人就係朋友 信自己 信自己人

唔衝咪係後面支持囉